官方app留返比班an狗啱嫁喇

垃圾留返比垃圾啱嫁喇
An機已經7 加埋官方app
真係吠都吠得慢d

見到個對比笑左出黎

梁朝偉都用LIHKG

用真名上高登

咪咁啦 我地對付既係林祖舜

還有小米note2雙曲面版